呼籲中招警立即自首並向傳媒公開831屠殺真相

否則義士厲鬼潛身，唔會放過你，死後落硬地獄

612

[更新版]到底大家撐唔撐港台

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，但不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

push

食屎狗唔講就冚家產